求碎鑽戒子牌子

想送比女朋友做聖誕禮物

Tiffany

唔洗送 婚撚硬手

巴打你好大怨氣 成日都見到你

你地一日唔死 我訓唔著覺

august

有冇平啲

窮撚就唔好送啦 大把其他選擇
買戒指買淘寶好無

Tiffany 好多幾皮

如果你少budget不如唔好買戒指啦

Agnes b？

咁cartier啦
再平小小可以bvlgari

唔好咁 擔心你健康

上ig搵大把

揀款，啱心水就得
反正碎鑽唔值錢，唔好諗粒石靚唔靚

可以睇下agete 日本個啲牌子/an台灣個啲牌子

平平地買mabelle囉

冇錢就收鳩皮啦

無幾萬唔好送啦
得幾千送黎仲咩

Lovebird diamond

唔知樓主仲有冇睇
買隻靚靚地冇牌子嘅半圈or一圈碎鑽戒其實唔平架
但我覺得會好睇過買有牌子低階野
有牌子野又易過時
唔好信晒上面班人講嘅野